PS4 Pro Club 招人［兩閘 or 中堅]

踢完HKVPL 後出局，因隊友踢法唔配合，所以想開一隊新隊招人一齊踢，睇下有無想離隊既好手一齊玩下，唔介意part time。

基本上組軍已完成，但想繼續招左右閘 / 中堅，以適應其他戰術 (e.g 343)

球隊一星期內已由D10升上D1 , 並且全部盃拎哂未降過班，所以對隊友技術要求都高，故謝絕新手

踢法：控傳原地反搶，技術流踢法，前鋒中場要hold 到波，如果打開鳩衝就不了。

如有意試腳，請留低telegram，thx

Cb

已add telegram

push

推
招閘位 & 中堅 （可踢中場back to back 優先）

新手

招兩閘or 中堅（同時識踢中場btb 優先）

push
可以招多 1-2 個中場中 btb 做back up
另外招左右閘 + 中堅
有意留telegram 試腳，每晚10點零鐘踢

Tg: dondon100

剛add

psn daveleung1988
防中

稍後加

push, 繼續招左右閘 or 中堅，同可招多1-2個中場中back to back

想試中場

可打中場/ 兩閘都可以試下
tg: marcolauch

你個telegram add 唔到

push
繼續招1-2 名中場中back to back
左右閘 & 中堅

想試中場
Tg:wcleung

防中 tg:lilalien081

上面已add
繼續招中場中back to back
左右閘、中堅
每晚10-11點都有波開